留意，醫管局已升至緊急級別 所有醫院謝絕探病

醫管局琴晚已漏夜升級應變級別

【醫院管理局啟動「緊急應變級別」】

醫管局於一月二十五日宣布，因應政府就新型冠狀病毒最新情況，將本港應變級別由「嚴重」提升至「緊急」，公立醫院已相應啟動「緊急應變級別」，並會實施一系列特別措施，加強感染控制措施:

- 所有公立醫院由即日起謝絕探病
- 所有進入及離開醫院、門診人士請清潔雙手
- 醫院、門診範圍內必須佩戴外科口罩
- 請遵守醫院、門診指示，量度體溫
- 必要情況下，訪客可能被要求登記身分，以便日後跟進

更多資料:

#醫院管理局
#緊急應變級別

但最重要既喺大陸人依舊不斷排A&E, 根本斬腳趾避沙蟲

年初四就燒到嚟啦
快啲入去幫手推10下

[集思廣益] 如果自己要封陸路口岸邊個地理上最容易